大家可以唔洗再去五十嵐。。。。。。。。。

依家叫牛肉WAR得個WAR 白飯要加錢 冇雞蛋 冇湯

狗也不屌

咁叫牛肉peace啦

邊區

外賣平咪得囉 理撚得佢堂食

杯金橘檸檬 真係經典

石X尾

轉左餐牌

咁貴天X圍果間
雞扒肥牛定食都係28蚊 送野飲

真係無

佢下午茶改鳩咗menu冇咗便當
頌富執柒咗，Shitty仔仲可以行落石硤尾
而家便當冇埋，真係可以唔使再去
炒飯又油撚到仆街

佢隻蛋藏左係底
發現果時已經硬晒

天晴有

五十嵐唔係賣珍珠奶茶既咩

五十嵐PT仔路過,btw聽經理講係好多人都唔要飯先取消.

點睇都似係呃小朋友,btw絲打下次來叫聲連登仔萬歲,而我又係到就請你食白飯啦

呢個真，成日見d 女淨係成個鍋唔食飯